1.  Создайте новый проект
2.  Создайте наследника Application и зарегистрируйте его в манифесте
3.  Зарегистрируйте ActivityLifecycleCallbacks и залогируйте каждый метод жизненного цикла Activity
4.  Создайте Activity
5.  Сделайте два произвольных различных (например, с разными цветами фона) layout-а для портретной и альбомной ориентации
6.  Убедитесь, что при повороте экрана layout-ы меняются
7.  Установите в манифесте атрибут для этой Activity такой, чтобы при повороте экрана она не пересоздавалась
8.  Убедитесь, что при повороте экрана layout-ы не меняются
9.  Переопределите в Activity метод, который позволит заменить layout-ы при повороте экрана
10. Убедитесь, что при повороте экрана layout-ы меняются
11. Создайте вторую Activity
12. Добавьте на layout-ы первой Activity кнопку, повесьте на нее OnClickListener, который запускает вторую Activity
13. Добейтесь того, чтобы этот listener работал и после поворота экрана
14. Убедитесь, что у вас нет дублирования кода
15. Добавьте в ресурсы какую-нибудь картинку (желательно смешную)
16. Получите во второй Activity объект Drawable этой картинки
17. Сделайте так, чтобы после поворота экрана ссылка на этот объект осталась (то есть вторая Activity должна пересоздаваться - стандартное поведение, а ссылка на объект восстанавливалась)
18. Убедитесь, что после выхода со второй Activity этот объект удаляется (то есть больше никто не держит на него ссылку)
